你哋老豆老母點睇六四？

會唔會好似屌鳩反送中示威咁屌鳩嗰陣啲學生？
定係都係好支持自由民主？🤨

[思想武裝]我們不妨功利一點看待｢六四｣

正常父母係嗰陣應該同啲學生差唔多大🤔

話當年有喊，而家唸番後悔

其實都好正常
稍為有良知嘅人，喺嗰陣見到軍隊屠殺平民，點都會好難受
大部分正常嘅中國人，已經死於64

話係班大學生讀唔成書
周圍攪事

屌

通常咁講嘅人，自己先讀唔成書
嗰陣全部都係知識份子上街

話支共逼於無奈要清場
如果唔係就會比外國勢力推倒政權
話要等當年班元老死哂先平反

但時間只證明支那共狗只會不斷打壓

佢地講到共產黨拯救左中國
但係點解係中國唔可以提六四

建設民主支那
肢解支那，香港獨立

「而家又中國人嗱？做一日中國人呀？」

又係呢啲柒到仆街嘅藍絲論調